sf經non jupas入返ugc senior yr難度高不高

如題，過來人請分享下

邊間SF先

含管入翻bu

BU咁撚多大陸佬

留名， 而家Year 3 含管 仲有機會轉UGC year 3, 聽人講含管(一月)先派GPA, 到時其他UGC都派哂面試

*仲有冇

HSMC一直都鐘意用各種手段唔放人

咁你聖人mode on咪reject offer that’s all

我Quit咗HSMC，Jupas直入CU

bu黎講肯定女仔有着數 計埋我有3個女仔入同一department 一月先派都冇所謂 你派完即刻update就得 我係yr1 tran yr1 我交application 個陣都未有sem 1 gpa 跟住5月就收offer 祝你成功ching

咁洗唔洗頒翻個終身成就獎比你

JM9 你入咗BU咩科

驚自爆

睇錯 順豐

BU都好，多囡 女子大學

極懷疑佢收生係睇樣 淨係收毒撚 然後收好撚多女 簡稱毒撚天堂

想問吓你當年GPA幾多走到